有冇人覺tesla 唔會爆？

好似唔識爆咁，已經痴撚左線

d新科技普及都係靠佢帶領, 真係唔知可以點爆

我唔明一樣野係個個係咁入錢落去都贏錢，咁邊個輸緊錢？

有人接貨都唔會爆

直到傻仔無錢接貨